講真，支那果邊百姓真心好樂觀

前幾日上左去支那親戚到，去左深圳同廣州，佢地兩邊d人真係對支那個市完全樂觀，可以用盲黎形容，完全唔知貿易戰打成點，我只要放錢入去就贏，唔知自己買咩股，就只知香港地鐵炒，講係冇用國產（我笑而不語），而家個個都起碼成百萬係支那股市同果d銀行唔知咩放貸，我入到去銀行似保險公司推銷，恐怖過倫敦金，而家果邊比97前香港仲病態，果種泡沫真係唔識講

哦

你想表達咩

就講下果邊老百姓點入市，點解咁多現錢不停升市，果邊大部份未撚炒過飛機，想知爆會係咩樣

香港資訊流通都唔少大好友
更何況資訊控制既支那

你話佢on9 人地笑你低能姐 共慘黨一日唔倒台 你講果d野一日都唔會爆 擺錢入銀行 d乜乜基本年收5 6 7%

咁想點？升撚左5000點我都賺左啦。升到31000我先熊又點。而加升股。咪撚水人買熊啦。害撚死人啦

支爆講咗咁耐都未爆呀

買唔買你的事，真係唔關我事，股市呢個企位遊戲，邊一邊都永遠有人

咁幾時爆呀？
由舊登開始講支爆講左十鳩幾年

今年

冇話會爆，講真共產黨控到個市真係十年都未必爆，係講果邊投資痴線過香港

樓主講事實 班人就以為樓主水人買熊
閱讀理解點解可以咁差

我見到樓豬只係話「果邊大部份未撚炒過飛機，想知爆會係咩樣」
即係等於就算我話「何鴻燊d 仔女未捱過, 何氏第日家落中落佢地肯定唔識翻身」, 但我無話「何鴻燊家族必然會收皮」
唔知班友(可能買好多牛?) 做乜春敏感到咁